請不要消失希望 夜長還是有星光

在那天 彷彿白紙一張
明眸一雙 亦像琉璃雪亮
聲線多麼鏗鏘 懷著最偉大理想
突然一不小心 感冒著涼 感染了風霜
人無力再上 笑不出 開始缺氧
那一天我受過傷 所以理解這狀況
迷糊裡 救藥無方的感覺 曾流淚到天光
請不要消失希望 夜長還是有星光
若是你 仍然有心跳 來陪著我經風與浪 信可靠岸
在那天 寫低最痛一章
從前信仰 但願仍然閃亮
相信簡單開心 才是最偉大理想
未忘一不小心 感冒著涼 初次染風霜
尋尋覓去向 至走出 溫室中央
那一天我受過傷 所以理解這狀況
迷糊裡 救藥無方的感覺 曾流淚到天光
請不要消失希望 夜長還是有星光
若是你 能挨過沮喪
從前陣痛傷患 不需再講
請不要消失希望 別來無恙也不枉
盡力氣 曾挨過沮喪
誰人沒有經歷 一些輕狂

莫Ching